今晚諗住送紮西蘭花溝椰菜花俾條女

色彩繽紛得黎又有得食
大家點睇？

夜香花+韭菜花

非常好,唔做死全家

性病疣，俗稱「椰菜花」，是由一種過濾性病毒 (人類乳頭瘤病毒) 引起的。性病疣主要透過性接觸傳染。潛伏期一般為數星期至八個月不等，但亦可能超過一年。

治療性病疣的方法有外敷藥物、電灼、冷凍和手術切除等方法。在治療期間病人必須與醫生合作，聽從指導，並注意個人衞生，避免細菌感染。 病人的性伴侶亦應同時接受檢查與治療。

任何人士， 如果懷疑自己患有性病疣或其他性病， 應盡快到就近的社會衞生科接受檢查和治療， 所有服務是完全免費和絕對保密， 同時亦不需要預約或醫生介紹信。

預防性病的最有效方法是與一位未受任何性病感染的人仕保持專一的性關係。如果不可能的話，就應該採取安全性行為；每次性接觸時都正確使用安全套，以減低受感染的機會。

上面一紮，下面一紮

你所講嘅條女係伯母

呢個Idea唔錯

唔洗啦 佢已經準備左比你啦

送到上公司同事有咩反應

= 扑街同事
: lemon, 公司唔可以煮野食嫁